[I/A] 第七史詩 Epic Seal (96）手機開post中伏

[center]

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦

補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)

輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝

戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。

命中：

裝備
T1-T6：
Roll：

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

[/center]

第一次開，請見諒，恥笑細聲d

有小小想升爆明星2技 用來破DZ守隊

beta仆街

已經升爆左 不過主要pve

好大投資喎

我覺得幾抵 拉50%條可以俾打手著攻鞋都跑到100
好想大大力轟落去班全坦煩膠

卡琳係咪升三技個cd就ok?

lm

國際服LIHKG 對戰 youtuber 個Guild
兩位歐王驚到個鬼佬不斷叫Oh my God
結果LIHKG成功打敗鬼佬

順便宣傳下我地會收人國際服LIHKG，申請咗講聲

留名亞服入會：CHSO7

上電視

鬼佬見到藍B ICON"Spectre Tenebria.",
CLICK入去之後
"Oh my God the nat 5s. The moonlight nat 5s again.*吸氣* God, what is happening?"

成面無人打我
嚇得下人

*對

歐洲人

笑死

岩岩終於肝完5隻Sol
挑戰把神器使唔使突滿？

拜錯人啊
拜藍B

細佬我亞服申請咗lihkg果個公會
求師兄add我入公會
ID：QQwinnie

我得個樣

有歐洲樣好過咩都冇

Accepted enjoy 啦同埋睇通告就ok 公會戰要你至少兩隊60lv先會放你出去

亞服 連登聯盟搵1個肯打公會戰既戰力 要入就留名or自己申請

原來上個post連英文都改埋epic seal
害死下家=我

放國服小號留個Tg

WHO

之前我都中過呢招，唔記得邊位巴打陰me

ID：CHSO7 申請

Oh my God

新角

眼力遊戲
btw，有波，係仔都抽

男人黎？

隊長，我看不到屎

我只看到一頂綠帽

綠帽俠

舊料喎

記性王

d料咪又係reddit傳出嚟

好似見到有波 準備抽嘢先

我又出現了

刷成點，有冇收獲

決定整靚自動龍11陣
番工手動左成日 又慢又易炒車 想嘔

pvp賺唔到錢

夠膽就FREE 換裝

好想執裝

LM

上次free就nerf咗鷹盾 今次想nerf邊個?
dizzy?

未有咁快到DIZZY啦限定角，事但啦最好當活動咁

新手留名

尋人，尋以上兩位巴打

提醒1:支線同挑戰今日完 要刷就快手 (通常支線有多一個禮拜換嘢 但係個錦標賽係第一次出 唔知會唔會多一個禮拜畀你打 打咗先)
提醒2:如果你剩係打地獄級支線 你場數可能唔夠解成就 解埋佢啦有一粒金石(中級以上先有傳說催化)
提醒3:挑戰個神器係好嘢來 pvp打手好用 建議至少突爆一張 (個人突破咗2張)
提醒4:dizzy都係今日完 咩進度都至少抽一隻啦 強度係聖女級 唔抽必定後悔

垃圾game 依家monthly pack 1,2 都唔課俾佢

笑死，辛辛苦苦刷金幣打上級錦標賽，最後發現練度完全唔夠打最後索爾個關

耐無玩，請問效果命中係咪55就夠？

有更新資料未

65呀 好似係

Thx

早晨，完左個垃圾合作，唔知今日會出咩

part2

睇你打咩 命中上限=人地抗性-15
PVP過百係基本

聽講聽日木奶UP
抽唔到光奶既我有衝動去刷木奶陣

3s左表示冇用過

我PVP得佢一隻奶

呢幾日產量好低 做野忙

不過終於穩刷蟲 暗鈴被修正後

我都冇買好耐，慢慢儲石算

我仲未有鍊呀頂，努力中

琴日唔小心續哂

Ic 如果我戒指主屬用命中會唔會好蝕？

PVE既話會

Pvp用會唔會好易俾人秒？我啱啱先開季想上返4000

除非你另外5件1點命中都冇 咁戒主屬就啱啱好

想問下Dizzy打龍要幾多命中?
另外我以家係Dizzy,龍女,水奶,小水刺Auto龍8/9都唔係太穩10次死1次左右
係我裝備唔夠定因為冇水桶破防?有冇需要換出小水刺換入水桶btw未練水桶
thx 巴打

明顯裝備唔夠
打pve 命中55%係臨界點, 再多都無意義
升左水奶龍女小水刺上6星, 配速度裝就應該夠打

要睇下你係點死 破唔到盾死既落隻水桶換走龍女or小水刺

多數係中AE死,所以先諗緊係咪命中唔夠上唔齊debuff
岩岩睇番原來Dizzy已經57%應該夠啦,不過小水刺就得29%係咪要谷一谷?
速度方面就4隻都係13x-14x左右

如果中aoe死其實好平常
你水奶如果唔會比龍噴死 其實已經成功左9成
我自己冇用dz打所以唔知

速如果去唔到200+
其實分別都不大就冇咩所謂
你要考慮係一隻穩定破防 水桶又好 比d命中龍女又好 水桶唔洗升到6星 但反而食蔘 呢個就你要取捨

中破唔到盾個下AOE死 定條龍先手噴死一隻？
龍9條龍一冇兩個debuff好快就開盾

中破唔到盾個下AOE死
睇黎我都係比D命中龍女先
再慢慢升下裝再算

速要去到200+應該唔係短期內做到
睇黎都係執執D裝平衡下命中再慢慢刷

如果冇死人都唔夠力破盾 應該係因為龍女落唔到破防+打手唔夠力
落隻水桶破防試下

龍11都唔洗200+咁高要求啦，你應該係練度唔夠。有dizzy + 水奶 基本唔會死，你一係升隻破防，一係再升龍女啲裝。

隻game個循環錯撚晒
要用速裝 去打龍 打d速裝番黎

打龍有破防真係快好多

啱啱先抽到卡琳升到50俾啲用淨嘅裝佢，第一次開盾之前殺到佢

幾時出多次個85裝備包 上次電話咁岩無晒金額買唔到

同埋你破防唔好靠龍女 條龍一開盾你要盡快破到防
龍女你要搏一開盾即刻有s3出 仲要一唔中破防就再冇機會
水桶破防係s1 仲有機會夾攻破防

咁都我係升隻水桶試下先,thx晒咁多位巴打

當然唔洗啦 200+速係刷到中期有d裝 你隻打手同龍一齊起步可以快過佢 成個世界唔同曬

😂😂

隻驚收皮未

咁樣講好空范wo
要血定要坦 睇你講緊咩角色 組咩陣
光頭光公仔dizzy呢啲要打pvp我覺得120命中係基本
其他隨意升個60-80都得

就
今日刷左20場龍就關app 養生

發夢見到聽日復刻限定

翻轉頭去刷下活動挑戰，睇下刷唔刷到神器算

應該就收，已經唔知討論咩好

真係唔知有咩好討論

冇更新冇野好討論

仲農緊活動呀

大家搵定咩新game？
應該玩多半年執

準備直接棄手機game.

見湯巴又介紹左隻韓國出品game，6月有得玩，可以trytry

玩pc game？

到時個個去哂個邊

有冇link?

仲有19+半年

又話岀專武
新大陸又無

專武唔知抽定打
如果抽仲可以突既話應該變左金錢大戰

一直都係金錢大戰

依家係血統大戰 光暗45唔係話靠課金就有

陣形既戰爭都仲可以用裝備去試下追

陣型其實又加得少 仲要唔加自己 真係無咩意思

打手陣型+攻%唔加自己 奶+血%唔加自己
變左打手加血 奶加攻
真係哂9氣

速陣對拉條角好緊要

血統加課
課抽到有光暗抽都可以，不過就要好多錢

我都覺，冇得加自己係有啲膠
打手個陣加攻俾隊友，但隊友係奶或者輔助，加黎都冇用

拉條角自己個陣係速無用 要其他人個陣係速先加到佢

岩岩見到LIHKG
心諗原來我地公會而家咁勁

望多兩望國際服黎既

八掛下 台服連登公會大概排名幾多
rebirth 36x

可以去湯巴個post睇睇其他資料,叫咩艾爾乜鬼編年史

艾爾之光

咁啱團友見到
唔係都唔知

終於auto到龍11

師傅上電視

估計今晚都係更新個支線就算撚數

幾點先有更新資訊

D錢咁難刷 點捱到20年

刷20年

多數6點左右

好難刷咩，我有五千九百幾萬

20年後 要留比個孫繼續刷

新手刷錢 慘過番工

當你刷左5千石龍11 然後無一件裝有用
你就會明呢隻驚有錢係無用

刷到個背包爆格都係無錢
但唔強唔知有無用

keep住強化都仲有2千幾萬

屌你更新未

卡琳打龍使唔使食蔘

no

官網換左圖,唔通有夏天活動?不過咪又係刷刷
如果出泳裝女女就
FF中,好撚悶呀屌

thx 本身諗緊使唔使升s3 減cd

男主幾時先有轉職主角但廢撚到冇人會用，整出黎唔知為乜

出左更新,木奶UP,廢到嘔

龍11點先可以同步但跑得快過條龍
要幾多速而家跑210都係慢過佢少少
水卡破左佢防但成日跑輸打唔到破左防個下

開歐洲人ser
唔關我事

可以抖抖 儲下個121

包包頭轉職

幾靚喎,仲隆埋胸
靚過性女

30號應該有大型更

新轉職

聽日神器商店換神器
請問我好唔好依家換幾張龍女卡突滿？

2. 5月30日更新內容說明

由於開發團隊的規模相較之前已增大了許多，我們將會開發新的遊戲內容、增進原本遊戲的內容，並讓原本不夠完善的遊戲內容可以更加完備，這些作業都將同步進行。
第七史詩每天都在迎接幾萬餘名的新進玩家，但對蒐集型態RPG手遊較不熟悉的繼承者們，經常告訴我們第七史詩相當困難，為此第七史詩將會配合各遊戲內容不同成長階段的玩家，預計將會更新關於「成長導覽」的內容。

20年 20年 20年

其實有冇誇大
每日都有幾萬新玩家加入

新手想問下裝備套裝係點 唔係好明要點砌 有無D page係講解下

「歐洲伺服器即將開放」

幾時開番非洲ser畀我

正確呀, 你計新A/C, 包埋刷首抽果D喎

咁又係

新玩家可能10幾個
其他都係天命之子

其實佢件裝有寫個套裝效果係乜, 有寫你要裝幾多件同樣既套裝先有有個效果

又可以養生2個星期唔洗抽野

邊個琴日放流料有綠帽俠

屌做乜要著打底 表示憤怒

想問下龍女應該點配裝
4速2爆擊 定係 4爆傷2爆擊好

零課120 不過已經戰力嚴重不足
靠班老屎忽頂住

咁有無分邊件一定要咩屬性咁
例如隻玩4速2命 鞋係咪一定要放速 唔放有無影響

如果有歌雞神器一定要換爆佢

睇你邊套靚 新手多數速暴 易砌

有歌姫就換爆龍女？

可以繼續棄驚

木奶Up，同埋番炒活動繼續養生

隻GAME半年就復刻活動
仲勁過 復刻/GO

如果我要升六星應該升dizzy定木扇先
隊野有火斧 火奶 dizzy 木扇 另外仲有隻木飛劍
未掂pvp住

當養生先,dizzy吸左咁多石要回氣先

龍女神器無想似中咁痛
歌雞助陣勁到爆

我想用黎打團戰咋，有時就係差追加果一下

5月23日將會進行的戴絲蒂娜支線故事，以「光火冰的協奏曲」作為開端，關於Episode 2英雄們的故事就此展開。包含 Episode 2 內容的6月份更新內容，預計將會在6月9日公開詳細資訊。
為了不辜負正在期待 Episode 2 的繼承者們的期望，有關6月的遊戲更新我們正卯足全力地做準備中，往後也希望各位玩家能繼續給予支持與鼓勵。
感謝各位繼承者們！

第二部主角仲唔係炒飯佬

咁快翻炒
會唔會復刻聖女

緊係親生仔啦，唔係咩叫親生仔

又唔buff 木奶，翻炒黎托柒咩

又火之精靈王 又冰之精靈王
主線出場都無份

Lihkg 173，一樣都只係靠老屎忽頂住

我都係戰力落後

我戰力好耐無增長過

我地都係

每次團戰都好難揀人打

唯有早少少打

我就係咁做
一三五一起身就係打團戰先

過左12點就得番d 豬頭骨

rebirth獲得最廢認證

對襪

真啊，見到都唔想打
全部都係暗拳，光法果啲

我次次都啃豬頭骨

Agger

你有能力啃喎

acha_pickup8_rate Destina Drop Rate Increased

gacha_pickup9_rate Cecilia Drop Rate Increased

gacha_pickup10_rate Vildred Drop Rate Increased

個banner 夠膽就照返呢個順序去

屌你就黎有木刺喇

下期比個倒米UP 大火斧比你

咪姐係同岩岩開服一樣

張新卡

巴打你唔啃仲有邊個啃到

有dizzy有水奶
神器換今次權杖好定換聽日歌姬好

龍女個專武值唔值賣哂大部分3星同幾張4星神器去換返黎
睇巴哈班友講好似要好高攻先有用

如果兩張都冇就WNB?

如果想升就戰姬

垃圾卡 唔好換 古代劍_仲勁

我不過是個人 都會難堪

2張都冇呀

想升姐係突破？

唔該巴打
不過咩係Wnb

突然明白
不過我淨係夠粉換一張
好似2張都好勁 所以諗緊換邊張好

咁我會揀兩張都唔換
水奶用花杖/靈藥 仲啱
Dz 可以用其他神器
佢自己張卡/皇冠 仲有我最愛既3星拉農

竟然但無其他角色需要用佢張專武架?

有好多代替

暗女主

自，以為講緊dz果張

推

戰士卡暫時都好一般/用途窄

今晚推爆88層抽木扇

龍女黎講,地獄切割機同古代劍應該點取捨好

差少少爆就用hell cutter

鬼佬個net 5點解 陣?

原五星

樹葉就黎用晒有咩方法入手?

課金

主力黎架你

明解

成日臨訓先打
打得好辛苦

天道酬勤

官方又幾醒 出完DZ 即刻再推木奶來反制佢

不過都係唔抽

想抽明星呀，幾時先出

等多4個禮拜 神秘抽應該有

亞服零課今晚清人
招有心玩家 留id

一定用劍套 你點滿2技都加30爆 70就滿爆
破防劍套一次三連擊打4,5萬

放咗喺倉好耐，原來咁有用，即刻拎番出嚟先

咁誇張個傷害數字

咩都睇唔到喎

條友del咗之前嗰段

屌喇 第一場就死左隻光法

屌 死埋龍女飛劍

我第一場都死左個龍女，第二場死埋光法，最後個場求和算了

嘩，原來可以咁樣用

唔好同我講就係教人賣左隻光王子咁......
仲以為佢教人點用

你有幾多隻光王子可以賣？

有一個光王子咪夠，其他王子要幾多有幾多

之前唔係話光王子都勁嫁咩？
因為70綠石攪到要賣？
綠石易得，光暗4星難求喎

光暗4星都可以咁樣賣
真係gun唔到

贏一場和兩場 sor

講係咁講姐，我就點都會留，話唔定可以開陬到咩玩法

傻啦SOR乜鬼，呢個鐘數打已經好唔容易，又難打又少選擇，完全明白

Youtuber呃view手法 賣隻垃圾呃到幾多view

利申 啱啱睇左

睇之前真係以為佢教人點用......

第一場死兩隻主力

之後兩場真係疊屍過

訓前一推

仲刷緊首抽
想刷個4* 火/水 奶 加1隻5* 都感難

去買比較快

推介買帳，無謂用太多時間去刷首抽，個個巴打都會咁答你

第60抽......
到底幾時先追到班歐王

咩呀你唔係追到「過」架啦咩

點計自己抽左幾多次

淘寶用20蚊買個1-4帳號
有水奶有五星 又多體有排夠你玩

番到office一check個patch note, 屌你復刻黎嘅

悶到

睇返我前幾個REPLY，如果佢係照之前咁既順序去復刻我真係無咩所謂，木奶>CECILIA>木刺

如無意外連續3個禮拜舊POOL
又準備養生

未打公會戰既巴打記得打埋佢，最後少少時間。

輸緊少少分咋

60抽光暗....有一隻5星....仲要係無咩用既擺設....
點追過...直頭車尾燈都見唔到喎

每次抽完都記低佢

五月二十三日 天氣晴
第60次光暗抽了 屌你老母又係三星

如果係咁真係棄得, 垃圾game 唔課俾佢果然冇錯
悶咗成個垃圾合作之後黎個復刻, dev note又唔見有咩大update

我打完有座城快d打 唔知打完未

聽日抽木扇

得三抽 希望中

湯巴祝福

訓醒一推

8:00

五月二十三日 天氣陰情不定
第61次光暗抽了 好撚開心又係三星

個更新咁大？

成1.5GB

嘩 屌丫，我返緊工點更咁大

我load左5分鐘發覺唔對路 on9啲data俾佢食曬

人生已完，46抽得隻暗鈴垃圾驚！！！

已棄留名

木奶，冇用

miss you so much

見到復刻木奶更加無心機返黎玩

我都玩到無咩癮，連續2隻限都係121。 光暗三星果幾隻不斷係咁中 嬲嬲地玩HT算

明天會更好

1gb幾更新係唔係代表可以期待下個星期

160抽一隻木奶

黎緊20年既量

呢個時候都抽，佩服巴打

呢半年黎每個星期都會期待下個星期更新
想知佢下星期除左新大陸會有咩新野, 如果純粹係新大陸你地D END GAME玩家又係失望, 除左睇下故仔其他都係AUTO過

早排清倉果時發現抽中2隻木奶

除左新大陸之外仲有咩空頭支票 耐到唔記得哂了

儲埋一次過抽神秘抽都係全3星

連續5星期都唔知玩緊乜撚

課埋神秘包只會令自己更嬲

呢樣真 加速棄驚

專武

抽唔到棄GAME 其實係咪可以放棄手機遊戲市埸

46抽全炒粉呀！！！！

咁慘

唔想做人了

係

LAST IDEA

成日覺得果隻驚係將抽蛋個模式改左，改左做課金-》買體-〉刷裝，其他舊式既就直接課金-》抽

第二章個女主角係咪木奶

龍11隊野係 水奶 水龍 水桶 DIZZY
隻水奶企唔穩 係咪真係差張神器
D咩後庭花 咩杖 一張都無

貼水奶d stat出黎睇睇

想問下筱巴隻暗鈴可以點玩？

一日冇on就比人踢左，有冇亞服公會收人？
ps 呢排工作忙，有機會有一、兩日突然唔on

掛住刷交易所個啲 唔記得刷張挑戰神器

你用DIZZY, 同水奶個神器有D撞, 低傷得滯又未必觸發到神器. 同埋你隻水奶太慢

水奶用WHAT 奶神器無乜

燭台 所有奶都岩洗既3星神器

防呀血呀 應該OK??
速唔夠 我知道 140+定係150+

防1300都夠 血最好有萬5啦 你回血計血上限

速150+ 其實160+好D

我再執執佢 裝備來源太小 限制有D大

如果想用波濤就拎走DIZZY囉

我如果拎走DIZZY 我諗9同10都打唔到 唔好話11

速鞋+15都已經有40速 其實唔難

咁你不如試下換走個神器用燭台, 補多野S2好過

我試下先 THX

刷完呢系列活動 又唔知多幾多隻六星

最多咪一隻除非你係刷NORMAL

仲有二個章
齋打中級 刷滿哂交易所既野 要30塊葉
諗起都

140速會啱啱好夠快回到血
我15k血 1.5k防 140速刷左2個月都冇問題 不過用花杖
你可以試下6覺左先 而家木奶活動換d催化差唔多夠6覺

龍11同龍9/10好唔同 11你隻坦頂得住就近乎穩刷
龍9/10條龍亂咁噴就真係要dizzy d debuff保住打手條命

屌，一見到木奶個活動，回憶返晒嚟，刷起手

唔加強,搵鬼抽

當年課第1pack 金就係為左佢

飛飛準備考車

我300抽好似都係木奶

我係1-4出木奶,300抽大火斧

水眼鏡先啱

打中級一場先15
最難用多一倍多啲啲體但有60塊餅

你跟蹤我?

當時全人刷木奶首抽

木奶支線最尾果關冇傳說催化劑跌 搵鬼刷1

水鐮bb

睇到ja= =
得閒無聊都會睇果個post

的起心水學 希望一TAKE PASS

考完written 最快都半年後先考路試
祝你一take pass
利申牌仔

打算 考港島 最快

好簡單架啫，即飄移咁，一入彎，拉一拉手掣，架車bei一bei咁，咁又點呀，型囉

你揸GTR 你死左啦.

比多少少都要考駕院

我係咪就棄都無咩心機上黎依個post到

挽留

改用蛋 波濤祈願個判定一時得一時唔得 易抄

打龍用克羅愛得唔得 升唔升得過
（仲未過到龍10）

抽曬我地d 5星先話棄？

你本身有冇升到佢? 無既就唔使突登升住
仲有咩水屬角?

新手 報道

無啦 邊會再中

次次都咁講，中完一隻又一隻

真係駁唔到

亞服零課收戰力

想問光賽茲有乜野用
光暗抽第一次中五星中撚左隻得個樣既垃圾

屌，咁妳又唔係光屬性嘅？

藍b語錄：你現在沒有 但是將來會有

真.藍b語錄：你現在沒有 將來都沒有

sorry打少咗個是

i know that feel bro

你未中光奶唔可以棄

依家50lv啦 冇咩好裝冇咩力 諗緊升唔升6星好

中埋就棄得

光暗五星未齊唔得

佢一陣就中齊比你睇

得PVP有用 PVE廢 要配暈隊
最理想就係配光彈指

而結論就係光賽茲好需要配光彈指
而有光彈指基本唔需要配呢隻垃圾

一槌到底，我係你就會升
利申：無英

我都係我PVP用佢專揀坦隊黎打

係都你中先

有光奶棄得

畀藍b燈一燈真係人都醒神啲

其實我覺得佢用得過佢個S3某程度上填補左佢無既攻擊力

仆街，你咁樣一燈，佢隨時下隻就中，跟手棄得

咁中硬

Ok升左再諗

仲係好介懷46抽唔中臭雞

由開服玩到今日，差木有呀伯神器就有哂

不要怕 You are not alone

木扇對於老玩家個用途都細好多 得返女妖 蟲 同埋攻隊可以用
拎來丁例外

.gun

2小時前

新game呢

人去樓空
不過好似有巴打開左新post

我哋不如快快手手推爆個POST 下個POST改返啱個名

快d推

其實係POST名唔同咗
大家搵唔到條路返黎啫

炒冷飯邊有得討論呀，仲要唔buff

屌你老母垃圾game

望到覺得好痛 RIP

我隻戒都跳哂命中
屌佢老母限一既裝要抽屬真係ON9999999

原來索爾打虫11咁勁
上左索爾之後打快好多仲要由80%勝率變到100%

有冇成TEAM既圖，想睇下咩料

今個禮拜用聖女明星水龍女DZ試下清RAID
左上右上:自動
右下:水龍女DZ熄技 自動
左下:開場放2隻狗 之後自動
女王:手動選目標 先2隻黑蟲 再2隻蜜蜂 (將水龍女換AOE應該可以全自動)
HELL:2隻都唔夠打 等我練隻AOE先
終於唔使每個星期手動到燥

水奶鐵扇鷹盾索爾
有明星換走水奶既話應該打得仲快

嗚嗚嗚嗚冇木扇

DIZZY應該得

一場打幾耐

4分鐘內 索爾仲用緊套深淵吸血裝

我個隊係偶像 木Rin 木扇 木25
2分半-3分鐘一場

明星雞個攻BUFF咁勁

唔多關佢攻buff事
破防效果好好多 冇berserk既話
木扇計血量% 一下萬幾
木25自己有攻buff 一下差唔多一萬
偶像主要都係補下血解下debuff咁

WHY NOT BOTH
我都有破防 就係差個一分鐘

血量%加攻唔影響
木25自己已經有殺怪加攻
我覺得偶像最幫到手個下都只係s1夾攻同拉條

屌佢老母試左成晚90層都係輸，聽晚再試訓先

屌打極都贏唔到90f
比暗影屌打

咩隊

好耐冇玩 見多左好多新角
本身個acc 37lv
得木刺（維德瑞）
木飛劍（回cd個隻 唔記得個名)
兩隻凱隆
同一隻魯特比
我應唔應該重玩？

最好去買個首抽號
有dz 明星之類.........

唉公會戰打得好差，唔知發乜野瘟又第一場比人打死個光法

最近無乜時間玩, 賣帳號呀喂

索爾定梅喧上6星好

索爾有無打齊活動送果幾隻, 有的話應該可以直上6星+SSS陣

梅喧打女妖 神裝可以pvp
索爾可以打虫打石像 深淵同其他pve都ok

用索爾黎打石像
我充份感受到咩叫一拳超人

一個書記一個索爾 兩個免費角色夠虐殺石像

你哋啲索爾幾多攻？我3200攻都扣唔到你哋一半咁多

通常240爆左右,2800攻扣埋防都一拳打到4,5萬

係咪加暴傷有效過加攻（假設暴率100%）㗎？

隻野招大打max health 好似3,定4%,會乘埋爆傷,一野打十幾%max health未計本身招技既倍率,所以好大力

我用木扇、不死佬、索爾同眼鏡妹打石11
破完防再加攻再一拳超人,好爽

雖然打唔到好似樓上巴打一拳4萬5萬

我用索爾 修里 高潮樣 書記
隻石像一個回合都行唔到

我都想有高潮樣
抽唔到,有佢打石像真係有我打無佢打

高潮樣係邊隻

我以為叫電鑽頭

可以好多花名既

有更新未？

癡線
等睇下星期三出完更新就有人求下下星期更新

挑戰張神器20場跌得1張想點

索爾仲升緊
電鑽頭啲裝已經除晒做倉管
升完試下過石11先

高潮樣配修里或者光席可有奇效

之前試過修里+電鑽頭
唔夠力反臭咗

更新完入唔到game係咩玩法

點解？

係咁error , kill左好多次app
依家又得返

想問有冇巴打放acc 收兩個
要有水龍女

佢尋日嗰個叫「更舊」

diulama 尋日update完之後好疾

想問下英雄3S過
再升多次同一隻 解唔解到成就

x2

解到

唔該哂各位巴打

係咁易轉少少裝，加返幾十爆傷，即刻秒過石11

之前仲傳走哂
thanks

想請教下你隻索爾咩裝同數值

暴率、吸血裝；3300攻、187%暴傷

x3

試下250+%爆傷同用daydream joker

亞服啱唔啱?

唔夠裝再谷佢爆傷
又冇錢同強化石整靚而家套裝
呢隻驚換裝升裝用咁撚多錢真係好討厭
而家夠auto石11就由佢係咁先

Daydream joker唔夠分，暗槍水桶都要用

整多張30

X4
重以為係因為一路玩緊Total War所以先拖慢

Hi 尋日放低手機係蘋果換電冇左連登

Total war 我尋晚玩到4點幾先訓

一陣去睇下買唔買新nb玩

下個月唔課金了

洗咪錢

剩係無左連登？

Total war買返黎試玩一陣就退錢，部laptop個mon唔夠大，好難睇

唔記得左acc入唔翻

新機未過1年唔洗

最近都唔得閒刷野好有野心想過埋90層先回歸正常刷野生活

活動都未打

依家都好多組合過到90層, 毒弓都出番黎不過唔知前面要打幾耐

聖女岩唔岩

我過唔到

好快姐
我果日睇唔知乜掛咗半個鐘就搞掂

有冇課長有抽裝備包？
冇暴傷裝想課一pack試下

玩左半年83都未過

dz 聖女 水奶 毒弓咁樣可以用黎推塔？
毒弓係咪唔使加攻俾佢？

疾風亂舞團友記得打團戰，新手都可以試吓，集中最強3隻，打和都有分，打輸唔扣分的，唔夠打右上按退出，可以保命

毒扣敵血%，加攻冇用。加下血保命仲實際。

thx

上次課左，今次無課
有咩幫到你？

佢係藍裝？

post下好彩auto過90隊伍先

Wtf

數值唔高
你應該好易過

想問非洲人打算打龍11
小水刺 水桶 水奶
加隻坦 光狗 水蘿 克羅澤 揀邊隻好
三隻都未練 光狗有杜蘭月

有feel

啱呀

好呀我終於得左

保底有紅裝
其他隨機....隨機果度都有出紅裝
不過主屬副屬唔多理想
我記得上次都有位巴打有課，佢就好似幾歐，出左幾件都靚野
我自己就唔記得課左3定4pack，無一件用得落

係揀一次套裝就十件都係果個套裝？

一pack揀一次，全部都係果個套
一pack一pack咁計

3隻我都唔熟
但係水奶要補血反正一定要堆血 順便要佢坦埋 加隻水王子(或者下個禮拜出嘅轉職包包頭)幫補下 都有得諗

練度點先？ 無練度就克羅澤帶打王神器啦
光狗坦咁高階你無番咁上下裝都唔使諗

水奶都叫非洲人

有冇巴打可以教下光狗，暗鈴呢兩隻野點樣配裝同埋用乜野神器？
光狗右邊個3個應該用咩主屬？(副屬就一定追速)
暗鈴右邊個3個應該用咩主屬？

唔該哂

岩岩玩返 呢兩隻有冇用 下面果隻叫咩名 之前玩唔覺有

岩岩玩返
想問呢隻評價係點

角無練 坦裝就有既 本身整左set t5t6坦裝比木奶 全部都有跳血防

上面果隻係暗玲兒，pvp都幾實用
下面果隻係光奶，都係pvp勁野
巴打你快d走，就黎頂唔住

我覺得生存能力最緊要 ，血(or防) => 速>抗>命中
主屬我放 血、血、速。
光狗最特別都係2技，佢基速又慢，論控場又控得兩隻，所以都係用嚟打反擊，硬食一嘢AOE幫全隊提速/反控場，或者等對手暗拳打埋嚟，太易死就唔好用。

行開！猶長都冇面比，我話既！

想請教埋用咩神器？
主屬明白了，咁如果聽你咁講係咪應該用反擊裝之類?

唔該哂先 慢慢肝下活動先

我用拳套堆坑
反擊嘅意思即係好似以上例子，我估佢木扇一定出招先，唔想同佢搶速就落光狗，木扇一斬埋來，我隻臭西提速就可以快過木刺同公仔佬

@青鳥 唔記得引用

想跟，但有排跟，以為拳套冇用，賣哂所有

亞服連登聯盟收肯打公會戰既朋友 入就留id或自己申請

過百抗都唔係好穩

盡責

光暗又抽垃圾

戰力未ready收唔收

之後肯打公會戰就得

早晨

商店有靈藥買 麻煩各位新/老手去買爆

利申 兩張+30

打咩要用

都冇咩係唔洗用

跟飛哥學

抽完dizzy之後都等左兩星期
竟然出木奶復刻... 開始悶

儲定子彈啦，應該又準備出堅野吸金

尋日買完notebook 下個月唔課了

下個月一號唔課住 二號先課

又要買神器又要買charm升神器邊有咁多粉

俾聖女用？本身用緊花杖

好彩你提一提，即去買爆

我打raid就聖女明星都裝

申請左

想請教下其實光狗值唔值得升技，2-3技都投資哂成本好大

想問聲你個暗鈴用緊咩裝同神器？

無乜點用過了 除左pvp有時用下

手頭上無免疫裝，要用住佢先

an狗們download咗新patch未

用emulator玩仲係疾

S10+ 更新完LAG到死

好似話qoo有得更新
會順好多
利申：ios

木扇推POST

木扇呀木扇你幾時先肯比我抽到

咩version
呢兩日佢放咗兩次更新
第二次更完我係順咗 (v1.0.146)

又射晒啲神秘抽都唔中

48抽唔中

早知果時買個靚既首抽號
無窮後悔

現家買過個

不了 有sol dizzy

無上成日水，只係推左一頁

隻驚完了

掛住肝無時間回PO

唔敢答你，除非係光法 Dizzy呢啲level，否則都有後悔嘅可能

因為佢守隊又得PVE又好似會用得到，所以先咁諗

Pve用得？好似剩係得龍11有用，不過我個人覺得，火拳坦好似好過佢

就正正係龍11，感覺上用佢會快好多，推快個刷龍速度

你諗得用光狗，照計你都穩刷龍11一段時間，應該係想求快？
我就係咁既情況
落光狗，要睇你另外3隻點組，
因為要快，我揀左落明星花杖單補，當你隻光狗2萬2血，如果唔玩debuff，明星會補唔切
好，就玩debuff，試左：明星 dz 水龍 光狗
發現咁組都係唔穩，先唔計dz未必上得曬兩個debuff，就算上得曬，你都仲差一個，咁就要俾光狗上合作個免費神器，光狗就上反擊套，推血
試左一輪，都係唔穩，成功既話都算快，龍未開罩就完場，不過真係好唔穩
左攪右攪，依家開後都係：火拳（反擊套，合作神器） 水龍 明星（花杖） 水卡（得5星，用木限張流血神器）
水卡主要幫手破防，上流血 ，加埋火拳都有破防，燒傷，條龍一堆debuff，補師壓力低左
暫時用落都夠穩，破防開得好既話就開罩前完，上唔到破防都係一次罩完
可能係我裝唔夠好，不過我試左一輪都係揀左火拳

冇光狗只能水奶裝戰姬

如果有光狗，你會點組？
水奶戰姬我都試過，不過我個情況都係火拳坦快d，真係基本裝唔夠勁，gun唔到

睇完你呢個組法會唔會係因為明星補量唔算太高？
我覺得你光狗咁既數值應該ok，有水奶會好好多，回得多d
水龍女加隻破防應該都ok架啦？我未試唔敢講

打算光狗 水龍女 水卡同埋水奶
光狗有加攻同埋全隊拉條，水奶補量夠，應該可以快過依家隊野好多

依家係水奶 聖女 水桶同埋水龍女，穩但唔快

可能真係補量唔夠，不過我覺得最緊要上到破防，破防上到就會快
諗諗下玩暗蘿上反擊套唔知有無得諗

咁又冇咁諗過喎

落水奶應該補得切，不過我想再快d，所以明星單補

想做到全天候破防，諗緊有咩方法做到
依家靠水卡，火拳主攻同反擊
水卡仲係垃圾裝，未下定決心執套好少少既裝俾佢，俾到套正常裝佢應該好好多

用水桶小水刺啦 開技動畫時間都慳埋

小水刺投資大唔大？

技可以唔升
裝淨係85爆率其他全谷爆傷就得 用daydream joker
攻都可以推下 第一堆怪打快d 不過對打條龍應該影響唔大

用起上黎，會唔會快過+15水龍？
開始咩都想試，最緊要快

3千3攻 240爆傷 +30 daydream joker s1+3
破左防s1打3萬3
冇用開水龍唔清楚用水龍有幾快

+15 水龍 3200攻 216爆傷 神器一樣
破防s1打到盡hit有4萬，不過唔一定打得盡
照咁睇應該小水刺會快d，小水刺s1有機會打多次

次次raid箱都出錢
以後留返啲入場卷嚟打普通迷宮好過

打完隻queen黎hell raid入場卷就算

亞服零課又有老屎忽棄 急需戰力支援

下個禮拜開始我都諗住淨打左上左下+女皇算
唔知要幾多morale先夠
有冇輕鬆攞入場卷setup參考下

早

新手想加 之後會打公會戰

你申請 講底id

轉自貼吧
Cls

由1速變1速

水桶係咪用速命好過夾攻裝

我用緊4夾2命 唔用6夾因為無夾set 40速鞋

夾攻同時拉條破防真係好正
速套快得嗰少少我覺得無夾攻好用
同埋速有靚裝我會留俾其他人用

新手想問下聖域係咪可以重置？

佢命中有55就夠 唔用命中裝都唔難做到
速度睇你其他打手咩速
一定要要快過d打手
但係快過d打手太多又唔好 因為過2,3turn後郁個次序有機會變左水桶 > 龍 > 打手

睇公告

夾攻個機率太玄 用速穩定啲

3夾擊 不解釋

我上2夾1命160速70命
如果速度無必要就廢時比資源谷佢

更新未？

求其得喇 唔好浪費

辛苦3日先過到90，出暗槍屌你老母第七屎屍

岩岩玩。想問點升角色等級架？。打一場得1000exp左右。升得好慢。企鵝直頭等半日先得隻1星。 有冇咩關係專門打三星企鵝？

其實Hell Raid要幾高戰力先夠玩？
明明普通Raid五隻皇都輕鬆過，但Hell級未打到皇已經滅一隻

有塔瑪琳爾係咪一定要配隻 木飛劍？

打後d會多經d, 但新玩你要升50除左爆體都要返4,5日時間

冇話一定 但配埋會勁d

新手買帳。 要有隻維爾夢娜。重可以配其他咩角色？。 可唔可以講多兩隻出黎

高速暗鈴好用呀喂先手免疫感覺好正

標準答案 聖女/明星/水奶

或者 暗拳

有明星重洗唔洗落多隻奶？。 明星補量好尷尬

好難答 明星始終係半補半support

但好似冇乜關 係明星唔夠補

一陣又有人出黎批鬥我d裝

係邊到重到

係咪中間果幾隻精英怪呀？
我開頭果時都成日俾佢地清，
係既就唔好慳，放狗車佢地，
打打下你就發現，左上第二隻精英先係成個hell raid最惡果隻，d王都無佢咁勁

真
新手嗰陣畀佢嚇到我冇打三個星期

要幾十萬金 諗清楚先
HEA玩類玩家可以升提款機 窮撚類玩家可以升森林賣紅葉換金 後期玩家通常就爆晒工廠用來刷靚裝

重未的起心肝打hell raid

啊你又幾醒，咁岩想reply

唔該巴打
我升錯左提款機
想升總部先

卡琳係咪要命中？

暗拳光法

光奶

用佢嚟破防咪要

吖屌，唔怪得啦，我就係過佢唔到，好撚自卑

想問下點解左右兩邊支線開極都開唔到 試過好多次

3-1 另外2個出口 一定要經出口出先有新關 剩係行到去個出口但係唔出係冇用

我就係試過好多次3-1個傳送點出 出完都無開到
上面果個開左係唔知邊個地圖係邊到係另一邊入先開到

我都卡左好耐，係咁問公會班大佬點打先過到
果隻精英你預放兩下狗就好穩，放完入王前又儲得切
未打既巴打真係要趁早開始打，我依家先岩岩夠換第一件88，佢地班老屎忽都換左幾件鳥

你留意吓入面啲對話 佢更新咗之後我都未玩過 但係之前都係要關入面做啲小任務

岩岩行左次都係無開到....
唔係中bug啊

遲幾個禮拜無所謂啦
除非用銀幣買入場卷
如果唔係每個禮拜得一張但係又要打兩隻王
好快就會唔夠入場卷用

你由邊個出口離開

s6果到

我係邊個出口出 都係停左係原地

Hell Raid係咪同普通Raid一樣，每星期reset一次啲敵人？

個個禮拜都要買啦，點都打齊兩隻boss

夠打既就點都要買卷打曬兩隻

唔該

唔係要打兩隻+打女皇？

解左條支線都係無路行過去 痴線

3個解曬....
唉

10-10過咗未

過左 個ac一買返黎就過曬
應該唔知用咩bug打曬

Pota 補充一下
Pota 第四次打完直接回去找金髮妹子
Pota 就完成囉

有無試過

hell得左上右上兩隻王

全部人都講曬野
我一開到唔知d ac係咁
我就咁買左 早知簡d 進度1-4果d
而家都唔知點

我玩咗咁耐都唔知

咁純粹係刷88裝？

同埋10張證可以去商店換速武

屌又抽汪達>坤特>>汪達
唔課金抽就比D垃圾黎

就係刷88裝同換88裝囉
88裝+值好高，果班歐洲人成日跳到30幾40%攻
30幾40幾%血

木龍妹有無咩實用既地方

好似真係BUG嚟

3技大大力
Pvp出到手多數秒一隻

好 唔該
咁我等佢fix

屌，諗住打右上先，又炒咗

原來拉條隊241速都夠上5000分,之前仲以前要25X以上

我243速連對面公仔佬都跑唔贏

右上要控好，有debuff既唔好打隻王
如果用dz既話，你要dz有免疫先好開s3

公仔佬我會避開唔打,拉條剋星

先手扣佢4成血左右佢就會用3技先

打咁耐龍終於整到隻dizzy似少少樣，諗住晒下，點知上面已經玩到240-250速

亞服連登聯盟搵肯打公會戰既朋友 要就自己申請or留id

亞服LIHKG搵肯打公會戰既朋友 要就自己申請or留id

國服LIHKG搵肯打公會戰既朋友 要就自己申請or留id

有明星想補多隻木飛劍。 但試過發現木飛劍輸出真係唔高。 木飛劍真好怪。

功能角黎

位置唔夠。 如果有5個補我一定補隻木飛劍。
依家明星。木扇。 坦係寶馬哥。再想補多隻暗槍落去。

亞服零課招戰力

我。 咩名

你留ID 再申請 我會批

想問下大佬們，攻套依家有咩角岩用？
想知水刺之外有咩用得著攻套

PVP你用暗拉茲拉起都用得 血卡 梅喧果D

就係無暗拉茲

我申請左叫做 迷之天使

你國定亞？

食屎飛劍191速跑輸182速明星

呢到啲巴打一早就玩緊唔計陣都有268速
同埋dizzy基速得115

帳號五十幾等就打到hell raid, 而且千鳩幾萬戰力

屌 用錯隊打團，炒撚左車

屌唔撚係呀？咁快有外掛，班仆街大陸狗

外掛好似不嬲有, d 光暗科技跑號咪係外掛

依家玩埋hell raid

不嬲都有
唔洗擔心，條友等bam

支那不意外

重有人玩?

咪係仲邊有人玩，呢隻game留返比鬼佬玩

仆街之前有個43帳level既防隊只係40-50lv，可以攻擊成功我2隊都係60lv
Report比客服係無撚用的

買左個acc重新入坑 (亞服), 有冇團入得

我想問下hell raid邊隻最易打

易唔易打都無得簡 一定要打左上先

Hell好似唔洗左上先喎.......
不過都係左上易打過右上，最難係左上第二隻精英，好似叫一擊的xxxxxxx

左上最易打 因為可以4隻坦用狗撞死佢

（轉自巴哈）

光汀果

想問下隻索爾係咪淨係送到SS陣？
定係我打漏左

我係你就唔問啦

3S喎老友

佢好唔好用

屌真係打漏左
岩岩升果陣點解得2S

巴打們
我玩左2個月 都課左10單左右
手上有一堆5星 主力都升緊某幾隻
但係討伐只能夠手動龍10 11打唔贏
石像手動9 女妖6 阿吉7.....
暫時手上有 - 6星 : 火拳 水綺世 水奶 索爾 火正太
5星 : 寶馬 DIZZY 梅喧 潔若米亞 3隻火法都有... 凱隆 火斧 卡琳 轉職海茲
賽茲 查爾斯 木飛劍 木奶
戰力卡左係大概35000-40000就升唔到上去
應該要做咩先

應該打哂4隻討伐11先
龍11照計易打過龍10 石像11以你D英完全無問題 睇黎都係裝廢
呢隻GAME啲石係用黎回體唔係抽野

我都唔知點解應該係隻水奶唔夠坦 卡琳破防又唔穩定
石像我唔夠攻擊力 搞到係咁反擊暈
咁我係咪應該照刷自動龍9 裝備好d先搞其他?

你有冇坦之前活動果張坦王神器? 如果有可以試下比寶馬用黎坦
唔好用卡琳破防, 用3星果隻水槍. 你求其塞D裝比佢(最好55%命中同埋快過你隻綺世就得), 隻水槍唔使特別升, 頂得住條龍甩尾就得

寶馬, 水奶, 綺世, 水槍 組合上一定夠你打龍11
有DIZZY可以考慮下水奶坦, DIZZY, 綺世, 水槍

綺世OFF左個2,3技配塵埃 帶隻水桶就秒到龍11啦
仲有寶馬水奶DIZZY 點可能過唔到

水槍命中7X%
但係成日冇發動 抵抗都冇可能係條命生得唔好

新手入得?

7X = 55 因為到左上限 想穩就升1技
但我無升都100%穩龍11

S1 +4 有75%發動, 未加得50%
我覺得係值得投資既, 打得穩好多. 我打左龍11幾個月都仲用緊佢, 應該無乜機會淘汰佢

有更新未？好悶

入得 但要等你有兩隊60先打得gvg

有DIZZY之前就係咁講
有DIZZY之後根本龍隊幾廢都唔會炒車

投資人参呢......
咁珍貴

咁點計都係投資DIZZY好過水桶
水桶可以打龍11
DIZZY可以打龍11 虫11 RAID HELLRAID 其他挑戰 9成PVE 同PVP 深淵直推到90

零課清泉?

落dizzy穩啲但打得慢

so sad

我真係好傻仔，一直都冇打hell raid
原來有88速武換

ys你申左講id

申左, yqzawkccqpun (ac買既, 冇得改名)

多謝巴打們既指導 俾水槍食左2條人参
即刻生性左

正官庄

你個名

我以為超級難打

小頭目＞boss

特別係依家有dz，右上都易打左好多，唔打真係浪費

我都無打

無打+1

你用英雄壓制 見到你啲英都唔敢打啦

收左 睇公告

每個星期打一次普通左上 完

零課暫時爆人
但都提醒各會員 冇特別原因但俾我捉到冇打會次兩次以上就會踢

搞錯
閒閒地都清一次普通女王
Hell打一次左上啦

今日終於換到hell果把武
應該用咗10個禮拜

認同
假如你每周3場打完普通 就仲有2場可以打3-3 額外HELL左上 每場大約220幣 一共6場 1320幣 額外6個機會光暗籤
假如你剩打3-3 每場大約220幣 一共8場 1760幣 冇機會抽光暗 你諗你

無打＋1

都係自動姐咁都偷懶

有咩隊可以AUTO到全部RAID

競技結算前比人打
啲分跌咗落下一級 但係profile仲係show緊原本嗰級
結果獎勵係跟返show出嚟嗰級

我用緊明星 水龍女 dizzy 光狗
嚴格黎講得女王要全手動BTW 自動行到王, 手動打王咪又係打你一兩分鍾

掛住同frd烏拉拉

係咪水奶 卡琳 水桶 dz
好過水奶 卡琳 水桶 聖女？

點答?
邊個過到咪邊個好 兩個都過到咪睇邊個穩/快
講投資兩個都差唔多 回報又兩個差唔多
如果你話練邊隻先 如果你冇明星就聖女先
有明星你甚至可以諗 水奶 卡琳 水桶 明星 都work 不過明星練度高少少

有卡琳唔洗水桶啦

normal整到3場過就得 打王都係要手動架啦

而家唯一有既目標得返守贏堆噁心光暗原五

悶

有冇人收我 亞服 十零萬戰力 長玩 ID:迷之天使

3會有兩個空位 申請左講聲

sor錯po

thx上面位巴打 咁我照升番聖女 本身食左啲參

我諗住卡琳+水桶可以令我破甲會穩定啲

你唔係申請左架啦咩

巴打,你仲係新手咩

心態新手，一日上唔到5000分都叫自己新手

冇人批我

你等多陣睇下有冇人批你啦，我同佢唔同公會批唔到你

咁我都係新手

想問如果龍11 水桶160速
小水刺係咪要慢過水桶 定唔理直上200速開車

咁你個會有冇位?

有位呀，LIHKG，你等到聽日佢未收你就申請啦

我好似係申請 LIHKG

亞服有幾個公會架，岩岩見你申請應該係零課? 定係我記錯

零課 不過玩左大半個月

青鳥巴講果個零課係公會名黎

木扇用咩卡 咩裝好，
想升埋佢入pvp ,
卡左3500分好耐

其實佢有多玩法 正路速命中掛
巴打你記住打團戰

國服lihkg收活躍玩家
有興趣自己申請
仲可以入tg

睇小咗對面隻暗兔
比佢變身做一拳超人

零課 冇哂位了

咁你申請LIHKG啦，轉個頭批

筱筱巴，NERMARJJ巴打同埋冷手打個熱飛機巴打記得打公會戰

依家3300 VS 緊 3100，LEAD緊唔係好多咋

批左， 睇通告，公會戰有兩隊全60先放你出去

好呀

我唔夠打 一場就死曬d 6星角😢

想入坑 悠閒玩下
抽好卡既機率低唔低?

睇人，有d人低有d好高，可以試下玩兩日先

幾%

慢破甲手少少 太高食唔到破防無用應該

見唔對路就退出
當輸果場唔駛死晒啲人

有冇用

賣 光火法 暗蘿 暗鈴 水龍 聖女 水奶 所有限定角AC
會唔會有人要

賣SSS Dizzy AC

可以啊
不過唔啱速隊用

早晨 尋日差d唔記得打會戰

玩13ser 99.96

又贏一仗，多謝咁多位carry

見到你最尾有打，就係靠你啲分數贏左

筆試輕鬆合格

琴日抽到 依隻搭dz係咪會好勁？

幾時路試

12月，跑馬地

加油, 巴打

三卡重課?

等buff

我見佢咩debuff多就大力
諗住dz加佢會好勁添
睇黎諗多左

巴打如果發現唔夠打 可以係隻野死亡消失前投降, 佢會當你輸但係隻角仲有得用
如果隻野消失左就救唔番 你要睇番時機投降

你慢慢練習下 打多啲就會好
下次可能早啲打會有啲易啲嘅
今次對面好勁 輸好正常

秘訣就係早打遲打得番d 豬頭骨點打都死

其實可以試，配單手波、Dizzy/蘇琳，上夠10個8個Debuff，上埋忿怒裝，或者可以打PVE/PVP坦隊，不過對比後期角色，佢1技同3技都弱就肯定。

木扇pool得返一日多啲

捱多日更新

捱多日有情報炸

快撚D比第2章黎呀

試放ac 四限有齊

有興趣先再打埋有啲咩角色

有無公會收人 亞服新手 十零萬戰

個聯乘沒完嫁咩?

講緊正傳故事（應該

係呀 講緊個新大陸

唔係6月9 先新大陸咩

想問深淵86 冇左水大波個加cd bug,係咪只能靠dizzy 減攻硬食

調好隻菇既血 盡量留佢1/3 加KEEP住 DIZZY DEBUFF去暗拳

噢 thx

隻菇爆果陣愈多血愈痛
正路得兩個打法一係就玩控菇唔比佢爆一係就打菇到某血量由佢爆，隻菇低血爆唔多勁連水奶盾都爆唔到

2千張神秘等all in
有新角未

邊夠你玩

到時再課啦，儲乜鬼

非洲人表示仲追緊公仔佬，歐洲人已經等左幾星期新光暗

追唔到

2個月課哂都無？

木奶對比水奶 明星個啲係咪真係差啲
同埋五星神器係咪差好遠？

課乜鬼呀，比藍b 抽晒，課完咪又係全3星肥料

pvp 木奶好過明星既,如果冇飛劍既話

神器有好多3,4星都有用，睇你想點配姐，我有d 5星都放係度用唔著，用3星神器

非洲人仲煩緊冇光法之餘，又冇公仔佬，更加唔敢諗下一期出咩

我光法都係6pack先中

光法6pack唔中，公仔佬3pack唔中，1號再課

細個d有無課？
咁你又慘咗d

今晚兩點抽月光，等我戰勝歸來

4 5月課曬

加油

咁難中
下個月會更好

筱巴都有光法

升埋火拳上六星後終於過到石11 兼auto 埋

火拳要唔要推高d 暴擊，招s3 成日冇暴擊打好少咁

未得隻光法

新手想問 係咪俾哂D資源升死一隻先?
我諗住上網爬文跟返佢T0 T1咁樣升
或者有無巴打幫手體檢下 買左個初始號玩

我已經搽好防曬 即管po來睇吓

防曬

認真答，新手都要睇番你去到咩階段，下一步想做到d咩，咁先可以睇到你要升乜先
剩係睇個爛鬼表無用
唔同情況下都要睇你表包有咩料，可以點組合先知要升咩同點樣用
最簡單係貼包黎睇左先講

我無買到LUNA同聖女
麻煩各位老手幫手體檢下了

主升左上5隻先，第一隻六星畀木扇

最好係買之前都問咗先

火盾唔建議? 咁平時過圖用邊隻做A位 坦住先

放木奶去坦位 佢補血計自身血上限 血裝畀晒佢就可以又坦又補

OK THX 各位巴打
有無咩特別野提點下
定爬文睇個D 都OK

2抽光暗又食屎

你目前堆英雄夠你打到中後期 官方未出新英你可以忍忍手
最好常備121抽 因為限定英雄121抽保底 有備無患
大廳塊告示版可以轉 其中一個係小活動 送體力同埋其他嘢 做完每日記得睇吓
唔夠打就升吓lv 或者靠好友 到時留低server同名 甚至可能會有巴絲踢你入公會

落夠雨未

亞服LIHKG配對唔到對手，唔知做乜鳩，明明都只係平時個出戰人數

我總共7x抽, 一隻光暗原5都無

iktf

屌你老母更新未

隻GAME要執了
配對唔到即係無人玩

有更新未

垃圾驚幾時執，改名做Dizzy 7啦，新手冇Dizzy真係乞米

派咗幾多人出戰

19定唔知20個

最少好似係20

包包頭
最近2個轉職 都係討伐11嘅對策部隊 四眼打石11 光槍蟲11 我認為包包頭可以打龍11嘅成數幾高

唔係喎之前有試過19都有得打

咁唔知lu
search佢舊時patch note同論壇啲post都寫20

研究下先唔該你

有更新資料未呀

等執

執啦執啦

係炒冷飯就炒多次木25先啦

木劍扇25，明星是但一隻都抽爆佢

木25實抽爆

+12速

25係速陣咩？

哇屌 係喎

求教學 應該pvp同pve砌咩隊好
岩光暗抽有幸抽到隻暗兔 但而家主升緊隻暗法
龍9同魔像9手動叫勉強過到

唔好咁癲啦抽到都算好啦

衝到80 block 身痕買左個天堂盾玩
離防鏈又遠左一步

回錯post
呢邊有更新未

大家準備好又比營運撚未

隻game半封印左成個星期

準備摺埋

佢出太多新手content 係多新手玩 但老手中後期果d完全冇新野

都係出垃圾架啦 呢兩個星期

6點都未有

6點啦, 更新資料呢

準時撚

廢更,不過有免費解裝

忍撚咗木奶成星期竟然出廢更

可以解晒裝D 再砌了爽皮

仲未有新角
召喚時，若背包為已滿的狀態下，英雄/神器會自動保管到臨時背包中。
臨時背包沒有保管期限的限制，當背包為有空間的狀態下，任何時候都可以將英雄/神器放回背包。
正德

條裙有打底
fing得唔夠高

已經去到更新都無人上水
睇黎2年都比多

我隻水桶94命中 都下下比條火龍抵抗

你有冇升技？

包包頭好似幾勁
用嚟剋dizzy

+4

一堆禮包

繼續養生，我已經連月包都無買了

1年都未到仲兩年

準備好迎接新大陸一堆新3 4星未？

當回下氣

免費換裝呀

等聽日睇datamine包包頭倍率
(雖然我點都會升)

屌...賣哂D蒙茉朗西....

全部3星都留一隻3s架啦

聽日去歐洲服吸下歐氣

其實佢勁唔勁 唔燒火回單體

攻隊可能有d用

想問主升邊幾隻先打到龍11

寶馬,明星,卡琳

克勞烏﹑卡琳
但係推薦3星水槍﹑3星水刺
你差隻奶

聽日更新可以入隻轉職水奶

淨係得個free 換裝係可取

個acc連左落facebook係唔係放唔到？

一個禮拜都推唔爆一個post

我有水奶 加寶馬同卡琳 咁仲有一隻用咩好

咁爽之前去歐洲，周街都係長腿鬼妹踩單車

係未升多隻小水刺會好d

更新都無人

小水刺係龍11當主打手用，咁樣既話，你卡琳要做破防手

養生史詩

臨時背包，唔知點運作，希望係德政

咪抽野果時唔怕爆，可以不停抽，唔會影響抽野體驗

諗住刷定水石畀包包頭
打第10層都係咁出1粒中級石
係咪改過機率嚟

似係，好似佢畀放喺信箱咁

好掛住之前個post 隔一陣就要f5 追post既情況

要抽嗰陣爆箱先有 即係以後抽嘢之前最好用企鵝爆自己箱

應該唔會再有

自己推

靠大家勤力推下

覺得好好玩 肝左好幾日了 全力支持好遊戲

夢夜卡琳好好玩 上到優勝者2

神秘抽聽日轉咩?

夏綠特

隻光巴會唔見左?

好似仲有1定2星期先轉光暗

專揀一波隊黎打贏面好大
光法光公仔都無咩問題
係唔夠力打全隊坦奶

3隻都有係差隻光亞敏

8個星期既心血.......
一下速都唔跳
Cls

都未到+15
話唔定跳兩下5速變15速
其實88裝係咪跳到5速

t6唔係max 4速
t5 max 3速咩

我都唔知 discord啲料來 畀人置頂我估都啱啱哋掛
我未跳過5速

t6試過打到件base速5既裝 應該真係max 5速 不過極低機率

都市傳說

D更新data大撚到呢

食撚曬啲data
但就冇content

無人蔘pack

狂刷主線1-8中

點解要逼人刷多次啲普通關

仲要一定係普通, 8體4貢獻

我正想講邊撚個設計 咁撚弱智

咁咪可以玩20年囉

唔通係新神秘抽

有更新都唔爆1001

月光臭西

仲要有波la露

又臭又黑

我有A陣臭西食唔食左佢好

Fallen Cecilia (Dark Knight)
乜龍坦係臭西咩

有時間開定先

[

佛心新手任，做哂送光暗一抽，70lv攻裝，70lv爆首飾全套

佢中文名唔係叫臭西莉亞咩

1001

Sorry, 木扇叫臭雞
你們分得這麼細